［即時］大量豬籠車往九龍方向行駛

位置： 大埔汀角路往吐露港方向
唔係坐窗口位影唔清楚
唔知有咩operation 要拉咁多人要咁多豬籠車